懇請各位聽日2月3號唔好叫foodpanda,罷工呀

撐醫護、要封關、大罷工
如果唔介意等好耐即管叫啦

支持

大大聲 呀！！！！！

死黑警👮🏿‍♂️